覺得自己「後生」入黎

見過未
用過未？

見過 用過 但我好後生=]
屌你老母用過磁碟都要扮老屎忽

你個=]出賣咗年齡

3d print 左個save icon 出黎?
幾得意喎

1.44mb， a drive
b drive 就真係好小見

是咪煲墊

用過但係未見過